yahoo store真係垃撚圾

出貨又慢，客戶服務熱線又乜都答唔到人，屌佢老母

Yahoo store岩岩出左貨，求del post